點解唔多區攪大型商場和平集會？

如果有魔警唔比人比大型商場，封晒d路，唔比人入商場
咪唔好入
或者有人係商場聚集魔警就入商場捉同圍捕，咪由佢咁做
如果佢由大家入商場，咪商場集會
只要唔標籤自己，例如黑衫同口罩，佢鬼知要目標捉邊個
如果魔警唔理，可以由和平集會變裝修大會，如果魔警見商場既人就捉，睇下有冇人去商場幫襯。或者可以攪到多區商場關門

好過去某個地點，未開始已經封路，各路口都便衣睇水，邊個去就拉邊個

大家點睇

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

唔係唔得，不過我覺得商場集會開始冇乜attention draw到，同埋如果商場閂門，就入唔到去，之後大家就唔知去邊好

之前玩商場明明方向正確
而家又番去打巷戰

定幾個地方 商場唔開就轉公眾地方
商場優先 焗佢地自己閂門

作用唔大 不過可以keep人氣

認同可以再做

屯門: 屯市
沙田: 新城市
天水: 銀座
九龍塘: 又一城
深水: 西九
旺角: 朗豪坊
將軍澳: popcorn
銅鑼: sogo
鑽石山: 荷里活廣場
元朗: yoho mall
九龍灣: 德福
觀塘: apm
尖咀: 國際廣場
荃灣: 荃廣
葵芳: 新都會

屯門: 屯市
沙田: 新城市
天水: 銀座
九龍塘: 又一城
深水: 西九
旺角: 朗豪坊
將軍澳: popcorn
銅鑼: sogo
鑽石山: 荷里活廣場
元朗: yoho mall
九龍灣: 德福
觀塘: apm
尖咀: 國際廣場
荃灣: 荃廣
葵芳: 新都會

各區咁多商場, 可以集會
問題來了, 魔警入商場見黑衫+口罩就捉, 點算? 首先, 你可以唔標籤自己. 如果你真係要黑衫+口罩, 隨時拎出黎就得
未開始前, 魔警就封場, 唔比人入商場, 咪點算? 無辦法架喎

屯門: 屯市
沙田: 新城市
天水: 銀座
九龍塘: 又一城
深水: 西九
旺角: 朗豪坊
將軍澳: popcorn
銅鑼: sogo
鑽石山: 荷里活廣場
元朗: yoho mall
九龍灣: 德福
觀塘: apm
尖咀: 國際廣場
荃灣: 荃廣
葵芳: 新都會

各區咁多商場, 可以集會
問題來了, 魔警入商場見黑衫+口罩就捉, 點算? 首先, 你可以唔標籤自己. 如果你真係要黑衫+口罩, 隨時拎出黎換就得
未開始前, 魔警就封場, 唔比人入商場, 咪點算? 無辦法架喎

屯門: 屯市
沙田: 新城市
天水: 銀座
九龍塘: 又一城
深水: 西九
旺角: 朗豪坊
將軍澳: popcorn
銅鑼: sogo
鑽石山: 荷里活廣場
元朗: yoho mall
九龍灣: 德福
觀塘: apm
尖咀: 國際廣場
荃灣: 荃廣
葵芳: 新都會

各區咁多商場, 可以集會
問題來了, 魔警入商場見黑衫+口罩就捉, 點算? 首先, 你可以唔標籤自己. 如果你真係要黑衫+口罩, 隨時拎出黎換就得
未開始前, 魔警就封場, 唔比人入商場, 咪點算? 無辦法架喎
如果商場要關晒點算? 做個休息撚
魔警包圍商場, 見人就拉, 咁點算? 商場好危險, 大家唔好去購物, 唔係轉頭告非法集結+蒙面+襲警+有攻擊性武器

最多封商場咪返屋企

屯門: 屯市
沙田: 新城市
天水: 銀座
九龍塘: 又一城
深水: 西九
旺角: 朗豪坊
將軍澳: popcorn
銅鑼: sogo
鑽石山: 荷里活廣場
元朗: yoho mall
九龍灣: 德福
觀塘: apm
尖咀: 國際廣場
荃灣: 荃廣
葵芳: 新都會

各區咁多商場, 可以集會
問題來了, 魔警入商場見黑衫+口罩就捉, 點算? 首先, 你可以唔標籤自己. 如果你真係要黑衫+口罩, 隨時拎出黎換就得
未開始前, 魔警就封場, 唔比人入商場, 咁點算? 無辦法架喎
如果商場要關晒點算? 做個休息撚
魔警包圍商場, 見人就拉, 咁點算? 商場好危險, 大家唔好去購物, 唔係轉頭告非法集結+蒙面+襲警+有攻擊性武器